[連登toastmaster club] 有冇毒撚想練下講嘢

由細到大都好唔擅長講嘢同埋表達自己
各方面都因為咁而好輸蝕（學習/工作/社交 etc)

有冇人都有同感而想練習下講嘢？
我諗形式可以係一齊定一個主題
然後喺指定時間入面9up
再大家俾d feedback
平台可以係telegram

中文英文都歡迎
點睇？

利申 因為太毒唔敢參加toastmaster club
純粹借個名嚟用下

Discord 都諗得過

變晒質了
以前真係學到嘢
而家個個爭做比賽冠軍

樓主tg名係咩?

巴打join 過？形式係點㗎？

有三種語言，有些會是三語但多數是一種語言
首先係table topics（即係一個會員做主持然後問問題再邀請其他會員出來作答）
然後是prepared speech（即會員準備好演講題目）
接著是evaluation環節（由其他會員給予意見）
亦有所謂leadership training（但唔係好覺train到乜）

有興趣

毒撚想join

會join

聽到都覺得chur
毒撚一定唔敢參加

我參加時講嘢手震腳震添
不過當時班華洋會員真係好支持、俾好多機會同意見
唔知而家情況如何
另外唔會成晚都係你講晒㗎
最多一兩個角色

巴打tg 我啦

歡迎不擅言辭嘅毒毒

毒撚here